英國lake district 兩日一夜之旅

湖區山色一流

遲d 補遊記

未去過lake district, 遊呢個地方係咪揸車睇會方便d?

絕對會。琴日去我間hostel行咗成粒鐘

不過，要有冰地嘅driving experience 先好揸，唔係會危險

好正
好掛住以前 Lake District 讀書果時

你間hostel係咪好入
我上年去搭火車 係火車站行10分鐘就到
算比較近supermarket同餐廳
個湖都係行20分鐘到

我住YHA Windermere

巴打Lancaster?

唔係, 十幾年前o向 Windermere 讀寄宿

我去果陣個天好陰

留名遲下搵個weekend去先

一直都好想去

之前去過peak district 行山，都好靚

以前係個度讀書(自爆 )

係嗰頭附近一直都冇去過
呢啲地方要同女朋友去先浪漫

唔會係同一間掛巴打

一唔好天去到個景就覺得好普通
好彩第二日都叫好天

我無冰地experience
不過將會有2nd driver...
等我plan下先

有冇好route介紹

WSA?

我同我個frd去
利申兩個男，住同一間房

上年3月同朋友去完。
真心正，可以瘋狂呼吸新鮮空氣。

有冇全寫，不過我估唔係

上個月去完，上到山頂全部都係雪望落去勁靚

6月去過 個景好靚

巴打去個陣凍唔凍？